新來港人請入

歡迎你哋嚟到香港，我歡迎你哋！！！
嚟左幾耐？適應香港嗎？最喜香港什麼呢？
長途跋涉，花了大筆錢，來到香港，
這裡有令你失望嗎？
這裡相對自由的空氣
你享受/欣賞嗎？
這大概是大陸vs香港之間最大分別？
既然來了
請深深感受這其實珍貴的自由空氣的好處！
希望有一天
你都會因為害怕失去這份自由
而出來，與香港人並肩爭取，我們原本應有的！

支那人只會諗住眲老綜眲公屋